(已backup)藍屍+忠義民團打人罪證

[/quote]

Pish

推

死黑警又警黑合作

幫手推

做乜無人幫手,驚乜野

第一條未清楚 藍定黃定中立

thx
加返個"疑似"

push

back up 左先

Push

留言重有好多片

屌！

HI7OF7WN1YB 8

google cloud

要證人當事人去報案 同時試下搵埋媒體煲大件事 迫警察開file律政司做野 夠多人關注既話先有可能做野

推人渣民團

仲有幾條片下載緊 等等

第一段片有可能係義士黎! 要fact check, 勿炒車!

收到

警犬只配玩屎眼 祝你哋絕後

中二民團大波man專恰細路

以超磅作賽的石房有，於這場67公斤級賽事中盡顯身高手長優勢，但14歲的洪祥鈞卻應付自如，其間洪洋鈞一度被石房有踢中下陰而需要暫停拳賽，幸最後並無大礙。

推佢老母

唔會開 你地逼都無用 除非圍多次

補充 係有好警察 madam都絕大部分好好 但見住啲覺得自己好型 無腦既警犬 我見一個一個 當然你可以話好小兒科 但警民衝突到咁又還唔到公道 長久落去唔排除有人衝警局

見到呢個post 就醒定啲

150靚女絲 女權主義者 shame on 香港9察

收到風有休班警察

油塘實有啦

順便backup埋cap圖

真正無number

連啲暴徒都係佢地嘅人

班獅子狗又唔執法 自稱獅子狗就咩野都做得
又唔洗委任證 查都無得查

一齊舉報佢啦成五千幾個廢老like咗

仲有好多片架, 推爆佢

班仆街專選落單既義士 佢地真係好撚聰明同古惑架 大家要同佢地鬥就要用腦用力 用腦就係唔可以太老正 古撚惑惑質佢地老母一野就閃 用力就係操下自己 有對抗性

親中人士
犯法冇罪

第一條片唔係囉
好多人話係被打係藍絲

佢哋炒咗車仲拎住條片打飛機

打你班後生咪打你班後生

反正差佬係自己友

唔打你都對唔住自己啦

第一條片唔係炒車咩？係個矮仔影女WO

第一條片炒撚左車呀屌你老母 我岩岩先del撚完post

第一條自己人...

有片都唔好旨意黑警會幫我地咁戇鳩啦
今時今日和理非 下一個比人打死就係你

最後咪又一單都唔會落charge

要搵律師／議員陪同

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆